是日晚餐 餓撚請入。。。

吉 這個正嗎

隔離係台灣豬紅？

又畀吉妹fans 搶左第一

是

蘭，好正呀，之前有人話係五香肉丁味，但我覺得好好食好滿足

牙欣，係鴨血

蘭是我的忠實擁躉

辣唔辣？
鴨血同豬紅唔係同一樣嘢嚟架咩？

me is 永遠的阿二

1

甲血是什麼味

鴨血是鴨血，豬紅是豬血
我唔食得辣，所以覺得都幾辣，但我忍得到無沖水

自可自己調較甜度

牙欣和牙吉 都是花甲男子。。。

弘

弘，鴨紅好似豬紅咁，滑滑的

想試下
之前上網見啲人配麻辣粉好正

鴨血我剩係食火鍋先食過

建議自己再加喜愛嘅粉麵，一來唔好嘥咗個湯底，二來一個冬粉唔係好夠飽佢有六舊鴨血好正，不過個湯聞落真係有五香肉丁味

呀桐，去台灣打邊爐一定有鴨血

咩牌子啊包鴨血？想試

同我一樣 連水都拎碗飲 試過畀人笑我似古裝劇d人喺街邊飲酒

賈以食日，我買得好貴成75蚊盒
你去睇印佬個post，佢嗰邊買平好多。

印象中你有排食得好健康
餐餐隊草咁 做嘜放棄咗

上網買的，我屋企人幫我買，可能買貴咗，影相比你睇，你可以搵搵邊度抵買

牛油果嗰排？
放棄了，一來好難買到靚果，二來食得多都會悶

我係因為無杯先用碗
我飲樽裝水的

狗飯

食自己？

自己整珍珠？
唔係成日飲買即沖真係方便好多

乜嘢嚟㗎？？

爛屎

同禾去台灣

Is

你7左鳥

夠辣嗎

吉妹咁識享受生活 你係咪買一箱箱Pierre 返屋企嘅人嚟？

好似有分飛機貨同埋船貨 船貨雪太耐好易壞 飛機貨會好好多

佢寧願跟團都唔同你去

依包麻辣鴨血勁貴

都係血

賣相

吉，是舊相？

嗨 妹妹

賈以食日麻辣鴨血冬粉好食啊
但係有啲咸 要自己溝多啲熱水落去

不過鴨血好滑 又多 有成5舊
冬粉都好好食 吸晒啲汁 好惹味

勁想買嚟食

你正臭西 亂blk人

嗨 九公

而家著緊熱褲？

咁一齊跟團囉

如如你覺得辣唔辣？

幫我專告cha
叫佢唔好50步笑100步笑烏大龜

我覺得啱啱好 又唔係話辣到好辛苦
只係包湯太濃味

佢蝦人真係唔啱
bt烏大龜何方神聖

又係一個高登連登比人屌臭既膠人

rich

係咪即係要加清雞湯？

加熱水

碗裝珍珠奶茶

鴨血冬粉+珍珠奶茶

濛犬專一致死

好呀弘
我都勁想去

用碗飲珍奶大俠

夠呀，對我嚟講都幾辣

cheap野咋，喺油站買

你亂講

75蚊

M？

好食就得啦

褲，是今晚影的

我唔飲湯所以覺得唔鹹呀
鴨血真係好滑好好食，係冬粉唔夠大

呀擒，買嚟試下啦

自遊行開心啲架弘

Un.

Gabbie，我屋企無杯

包粉成50唔平

bro，咁先有風味，當湯咁飲

me buy jor $75。。。

rich dou cls.....

好呀

好似重覆食?
想食嗰碗粉

剛剛上左hktv mall 睇都係六十幾蚊⋯⋯

呀燕，前兩日食嗰碗是泰式酸辣粉，今日呢個是麻辣鴨血冬粉

我買貴咗。。。

係喎記得啦
想食麻辣
你食得辣?

唔係好食得，所以覺得幾辣下，不過接受到

本身睇到仲要係湯圓糖水

食過人血未

請問係網購嗎
係咪近來有廣告果隻鴨血?

辣好正

九公好惡

以為吉妹係品水師 之前睇過訪問有個品水師嫌香港d水cheap 所以要買水返屋企飲

自己加d台灣麵落去 你搞到我想一陣間去買

我係鍾意少少辣嗰d人嚟 唔知d鴨血會唔會辣到噴火？

辣到屙到痛先正

唔要啊 如果太辣我會喉嚨痛然後會感冒